想問下 ［english lesson］開通宵傾偈班人係咩理念？

屌個投票機制有 bug , OK 冇問題
話班本土入初選果班係偽本土係咩 concept
咁九月投乜嘢？難道投班冇初選過嘅？
成日諗住搞壇嘢出黎係整走班本土
咁若果有本土過到初選咁你到時投唔投？
上年佢開個深宵 channel 冇錯係幫到好多人發洩
但尋晚聽左 20mins 覺得 on9 unfollow 左

who?

自己 fb search English lesson